放一部IQOS3白色，一部IQOS3 Multi 黑色

兩部都全新，日版
TG: on9999999999999

幾錢先

tg 傾

之前唔係賣過？原價搵邊個接